IP6S 爆MOON 係APPLE有冇得加錢換機?

過左保養 趺爆左玻璃MOON
我見有巴打試過拎去整 加千幾有得換新機
有冇巴打知係咪一定有得換?
同埋 有冇巴打試過淘寶買玻璃MOON 自己換?

我冇試過跌爆個月亮
幫唔到你巴打

爆撚左mon加千幾換新機 用腦諗下啦

換機好似要2000
但係而家爆moon咁小事好似淨換moon算

之前6s+換張單打要1500

6s好似999 早排同fd去蘋果到換

換機係換番6S?
有冇得加錢換IP7
同埋有冇巴打係街店換MOON
用落有冇分別?

mon 同電易換
利申：背殼跌彎左，要折鳩哂出黎

死撚返高登啦

又衝出黎柒

新會員你好

難分